部手提電腦邊發生咩事

用布抹唔甩，摸唔到花㾗，有冇得救

用少少精液 記住係少少
抹抹抹，抹到起純白色
就會有化學作用
自動會痴返埋修補返

邊個教你

如果係macbook既話係反光塗層甩左，我都有幾達

唉！

google staingate